doge又割

Doge will hit $1 soon
Don’t sell or you will regret

I dont think so